［派錢一萬］錯咗焦點 唔好中計！！！

我地香港人唔應該話寧願唔要一萬！

係應該要直接反對警隊加薪 ！！！[red]

加薪 買裝 增加預算等 通通都要反對

錢照派！！！

務求集中火力反對黑警加薪！！！

終極目標係解散警隊！

六大訴求 缺一不可

ps 派三萬 thx!

海水化淡

口號黎架咋 咁講多人LIKE呀 情願唔要 但係都會照要

自推